市場先生有冇玩連登 ??

好似已經冇乜人認識佢

連佢個blog都停左好耐啦

今日同佢傾咗兩句，佢話人仔升返個市就會彈返幾百點，之後再插落去多一次

上年

你個名

吓?

佢唔係獨孤一招：月月買匯豐，本多終勝咩？

個市短期升跌, 關佢個so called「價值投值」撚事？

小弟誤會咗，唔知依「撚」嚟